有無人好憎松井珠理奈(19) 殯儀之星目指四連霸 暨海軍11月正式出航

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

POST#11珠鋼棒打好哂!
#1-第九屆AKB48總選相關
#2-救世珠最新近況
#3-可以係呢到追番POST先
#4-救世珠POSTQ&A問答環節
#5-救世珠給489的啟示

有冇人下年想見證自己推登頂？快d加推禾珠啦!

總選花生
1.禾珠#3位/110000票
2.008結婚宣言
3.荻野速報第一+不正票疑惑
4.無觀眾總選開票
5.MAYUYU畢業WFC?
6.指原3連

瘋了！一切都瘋了！
你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要救世珠登基！點解佢地要用成世人既時間去供 救世珠呀？因為ｄIT佬係度玩BUG呀！越禁得多就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！連個天都要救世珠無得坐正！！苦呀西

救世珠最新近況
#0.係ANN到講要超越指原 之後總選四連覇!

私は去年のスピーチ時にあと五年いますという発言してだん、數えるとあと4回は出れるので、4連覇できたら指原さんの3連覇を超えれるかもしれない。可能性あるから、実現だらいいな、4連覇、目指せ4連覇
我在去年說過5年不畢業的發言，仔細算來還要參加4次總選舉，或許能超越指原桑的3連霸，達成4連霸，如果能實現的話那就太好了， 4連霸，目標是4連霸！
頂都未登已經諗緊連霸
#1.矛C位了..但禾珠咁誇張嘅舞步，無論嚮咩企位，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

#2.第3矛人理橙橙珠

#3第N次第一

呢條就係禾珠冠軍帶

#1.速報第二冇人理，上Music station冇野講，SKE新單冇得做C，苦呀西!
#4.松井 珠理奈（SKE48 チームS） 配信中!!
1位になったら卒業するんじゃないかと言われてるけど卒業しないですよ
一位都唔會躝!!!!!!!!!!!!!!!!
#5.今年第一黨無奬品，如果拎到第一既希望可以搞SKE感謝祭

潛台詞(好似係)
1: 我拎第1機會大過SKE拎第1黨
2: 我即SKE ，SKE即我。我贏左要全團慶祝。
3: 你地味噌投幾多個入圈內都冇用，請集火我本人，我贏左會爭取有感謝祭，第一黨唔會有
#6.日拍有珠推賣廢票，好似好大量同好多家中招
唔賣廢票搵水魚點投禾珠登基?
選拔組關於總選名次TWITTER情況
NAME LIKE－SHARE－COMMENT
指原 267k 54k 6k
MYY 208k 44k 4k
禾珠 16k 4k 0.7k
櫻花 40k 10k 1.5k

可以係呢到追番POST先
有冇人好憎松井珠理奈

有冇人好憎松井珠理奈 (2)

有無人鍾意松井珠理奈(3)

有無人好憎松井珠理奈(4) 救世珠總選第一

有無人好憎松井珠理奈(5) 推到總選不是夢

有無人鍾意松井珠理奈(6)In 救世珠 We Trust

有無人好憎松井珠理奈(7)大ACE?邊度大睇過

有無人好憎松井珠理奈(8)要不是救世珠48G完蛋了

有無人好憎松井珠理奈(9)救世珠速報6.5萬票第1

有無人好憎松井珠理奈(10) 永遠次世代準一位

有無人好憎松井珠理奈#11 AKB48總選倒數第十一次召集救世軍

有無人好憎松井珠理奈(12) 掟壽飽圍爐大會正式開始

有無人好憎松井珠理奈(13) 小學雞畢業典禮

有無人好憎松井珠理奈(14) 救世軍最後召集！支持禾珠登頂！！

有無人好憎松井珠理奈(15)禾珠3位苦呀西

有無人好憎松井珠理奈(16)救世珠矛人理橙橙珠

有無人好憎松井珠理奈(17)試下唔理救世珠CRYCRY

有無人好憎松井珠理奈(18) 意外にマンゴー慘慘珠掉C苦呀西

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?
2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾
3.典解呢個post咁都推到去(18)?
生日倒數，直播自摸，強推之恥，六十次Ｃ，三次文春，紅白十一，收視零八，不上公演，推特慘淡，人氣寥寥，一本開衣，本家照C，敦優玉櫻，現在小栗!
4.咁救世珠未来對手係邊個?
櫻花...錯啦 係今村麻莉愛!
5.禾唔明你地典解要黑祂 明明一切都是營運的錯
紅白11位之後自己冇檢討過，賴自己外務資源少搞到冇乜人識。祂都算資源少咁班洗腳婢點算？叫珠推總選唔可以偷懶，隔幾日提#1，人氣唔高fans唔多但總選可以排到第3位，飯數少到可憐，要班飯賣埋半邊腎去撐佢報仇，想逼死佢地?反省下自己點解被強推咁多年先得咁既成績啦仲有，Ske已經千蒼百孔，銷量跌左咁多，資源傾斜到祂，最諷刺係調返轉要玲奈呢個已經畢左業成2年既人宣傳二專，仲有無兼任akb年幾又過本家争飯食，ske霸住個c唔肯讓(新單讓左)，好幾次唔用腦講野撩nmb，得番hktngtstu佢未搞
6.好鐘意救世珠女優顏，借問聲肥秋幾時先肯放人拍劇?
唔好意思 禾珠有情有2 要打救AKB 守護SKE 再C 7 年
AKBグループ史上歴代最長在籍記録を作りたい!!
7.救世珠份人係典，介紹下好無?
SKE暴君 唯我獨尊 捨我其誰 皇帝式待遇 慾求不滿 認為自己值得更多更好嘅
8.營運有幾鍾意禾珠?
救世珠一仆左街 奶左野既時候，垃圾營運唔係擺佢入雪櫃減佢資源，而係再大量畀資源佢
2011年總選跌到14位，2012年兼任TK
2016年死幣收視仆直0.8，之後有陪酒雙主演
2016年金之愛center銷量akbg最低，二專繼續不動C
2016年紅白第11名，47單第2順位
2017年三月聯誼照片外洩，48單center
9.其實呢到主要討論咩多？
上17個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48,bnk48)舊聞至最新花生居多
10.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。
11.都唔知救世珠有咩好吹到咁多個post，睇到厭啦嘛
咁.....上一頁
12.呢個post幾時先肯收皮？
5g 睇禾珠造化啦

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
睇到咁多位對三聖域唔同既評價，深深覺得救世珠的確可以團結489
由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏
In 救世珠 We trust
拎左第一名古屋所有人都可以得沾恩澤 千秋萬世
未來的48g 由松井珠理奈守護 同48共患難
總選政見 「我唔登頂又點打救ske呀，下次不可以再偷懶喔」#1位

召集救世軍

AKB48
お披露目 05年12月8日
劇場初日 05年12月8日
ｲﾝﾃﾞｨｰｽﾞ 06年2月1日
メジャー 06年10月25日

SKE48
お披露目 08年8月23日
劇場初日 08年10月5日
デビュー 09年8月5日

SDN48
お披露目 09年8月1日
劇場初日 09年8月1日
デビュー 10年11月24日

NMB48
お披露目 10年10月9日
劇場初日 11年1月1日
デビュー 11年7月20日

HKT48
お披露目 11年10月23日
劇場初日 11年11月26日
デビュー 13年3月20日

NGT48
お披露目 15年8月21日
劇場初日 16年1月10日
デビュー 17年4月12日

STU48
お披露目 17年5月3日
デビュー 17年11月1日
劇場初日 未定

欅坂
2015年
・10月5日『欅って、書けない?』放送開始
・11月14日 - 15日、ファンを前に初のお披露目イベント『お見立て会』開催

2016年
・4月6日、1stシングル「サイレントマジョリティー」発売

請支持教母

睇左沉晚TV東京個節目
乒乓波選手話好中意AKB
主持問中意邊個MB
禾珠立刻雙手合拾，好期待會答佢

選手話西野七瀨
禾珠立即西面

一次過得罪兩團

所有mb都給禾珠洗腳 洗腳一家親

請支持海軍老野

海軍招聘入伍宣傳:

請支持榊美優

くーか

佢之前唔係話自己係乃團飯咩
自己個出場歌都係用乃WO

祝福禾珠連續4年總選第一

可能乃飯但唔係推西野

我推哂成個48系

沉晚訪問時講 "AKB"，又話有睇總選之類

有飯48, 總選投咗直村梓同後藤樂樂
但兩個都無坐喺嗰度 講嚟都無意思啦

好似唔覺有 STU d 神id ？

乃團係AKB不可分割的一部份

都話村外人唔識分乃團同AKB㗎啦

講起話嬲,連仔條仆街30日先比改名,屌佢老母爛化閪

唔好同我搶 榊美優 個ID呀

每個post都要重覆講

珠珠你唔好咁顛啦 睇住你出道，睇住你入魔，成日都掛住總選響身邊，第一都未達成就要四連霸，做人有鬥心係好，但會唔會太好高騖遠，最後只會累死你咋

珠珠你醒下啦

俾佢呃左次我對佢唔會再有期望

一出村個日,就係撻撚死個日

#禾珠美照

你咪呀你,我日日追擊萌花㗎

等睇正係搶到神美憂id

味噌好易呃

唔知麻友最後一日握手係唔係11月18
佢講明今年內畢業

肺腑之言
珠真飯

學你 榊美優.

你先係 神推珠理奈48

睇住佢大 睇住佢壞

我已經分唔到珠巴邊句真邊句膠

珠巴轉推未

把握最後機會呀,奸爸爹

佢真係好弱智

萌香 由佳 Rika

佢邊到有大過,無論同智商

其實好佩服巴打,真係好落力推大檸檬,呢樣真心佩服

加油

咁又唔好,文化界靠你

唔係問平野推邊個咩？
咁主持又無問平野48入面推邊個既
我見到平野上去坐西野前面都預左會咁答

補埋條片

我珠笑得幾開心

佢係469加489 人地有投票比ske成員呀 不過係比樂樂咁解 平野美宇b

佢好慘，選左幾次都入唔到48G，但都繼續選，好堅持

btw 其實點解叫「大檸檬」？有冇巴打知？

點解唔講植村梓
fd到一齊玩

點解要46同48泊埋一齊公開處刑

好似小朋友 好天真

你珠醒左呀 表情多多
呢個時候應該講“苦呀西” 刷下存在

神魔禾塔

講禾珠登塔頂打妖怪

仲要飯埋跳團

根本就兩母女

但我唔熟所有member，有冇人整啲出名簡介，等我寫個痴線故

lemon 雙馬尾時代真心cute
而且佢都係選左好多次先入到48g

一開波講住神七點樣七分天下先,根住就係大聲鑽石之役,殺出一個無名小子~~救世珠帶領一班救世軍滅七國統一江湖

"紅"到上封面

八婆

加唔加cp先？

光一bb

呢個總選前影落

想話比人聽可以當佢電腦咁砌

禾珠可以同邊個cp

CP咪班夫人囉

一定玲奈啦,講佢地表面恩愛,私下玲奈淫亂後宮

仲要講埋禾珠大將軍點樣處死旗下大將,包括小木曾,9妹.....等

我頂你呀！咪搞玲奈
睇左《血色之恋》先囉
你可以寫到班元老一個都未畢業都得
設定既嘢自己度

其實私底下玲奈先係攻

喂呀哥,講48史無玲奈,邊講得通呀

Melopan帝國

48g有邊個唔係禾珠cp

矢神久美
逐出師門，要去客棧做小二

我叫你唔好搞W松井姐

當年玲奈激辣都收到唔少後宮㗎

概念圖

總選18位以下,因為無人氣

可以用埋飛翔入手MV

睇緊瀧野 由美子個SR
雖然唔知佢UP 咩
但係都好治癒

係唔係 48 第一個大學生做C？

無啦啦諗起 有無人記得孤獨な星空呢首 team a 歌拍得勁靚

海軍班人一定開心到訓唔著,人地NGT等咗咁耐嘅嘢,你一嚟就有

好似係
但係佢個樣都唔似大學生

C位多數低學歷,因為要營運壓榨

不要再說了

超正

即刻搵o黎聽

我搵咗個俄羅斯版UTUBE 嚟聽

佢又戴眼鏡啦

sor,諗住貼8區,錯區

電影簡介

話救世珠想統一天下 超越先人功績 有日得到絕世秘笈-當今世上最強大的武功之一 葵X寶典。。。

豐臣秀珠

未入魔

練左葵x寶典

分別係咪有鳩同無鳩

寫手青如教母聽到我地FF嚇到閃咗

More

青如應該打打下會變左優菜cp故

成班cls

唔洗寫啦,根本就係曹操傳

中學有無讀過楊修之死

有人課金喎,我都有(咪起底)

謝教母

最後嘅 おでかけ

後藤叔

hkt會唔會變到同1,2年前既ske一樣咁

今年個勢真係跌左好多

由第一集集集睇到依家
仲記得第一集係福岡d商店街

嚟緊STU天下

Ske近半年起返，愛知豐田又贊助多個每週6分鐘既電視節目

最後一集既hkt呃飲呃食

我id隻鋼琴album唔知幾時先出到
苦啊西

係，睇佢SR好正
請支持由美子

禾珠美

HKT比隻咁既野做C唔跌都難

其實點解係咁棒佢

個mv好正

點解影到泳衣個陣
個個都好肥咁

點名呢三個

花音、Nao、ego

大場反而唔覺

玲奈唔係度大家都放肆

睇過平野既訪問
佢似係鍾意akb同乃團
不過第一推好似西野七瀬
走後門握手影相

禾珠明顯少左好多鏡頭..

SKE終於有返d新鮮感

苦呀西

本身都冇資源架啦
仲要少左鏡頭
咁仲點拯救ske同akb呀

新一代強推之恥

HKT 3期冇乜資源，4期已經殺緊上黎

愈開多新團 資源唔夠分

高柳呢部應該唔係俬伙

係佢私伙都唔奇
之前佢都有拎過部5D黎影相
鏡頭就唔知啦

唔係啦 佢有話呢部野好重 搞到佢腱鞘炎..

首歌同個mv個清爽感真係一流，ゆなな真係好可愛

一著泳衣真係現形，08個身材正到一個極限（唔單指個心口，係成個線條身高膚色所有野），一個瘋狂食雪糕既人點解可以咁樣？

有d野天生既 d肥婆好多都話飲水都會肥啦 不過08真係好正

靚靚肚腩仔

重要係天生一副集綺麗+型+可愛於一身既面孔

akb 個fashion brand 一出
我即刻search下個女仔係邊個
我先識邊個係08

飄蟲入面最正係08 同奈奈

女版奈奈

果時西野未姬好屈機

佢瘦個陣真係靚

而家都仲ok

曾經係研究生公演c
第一次上bingo

呢集bingo佢既反應大受好評(?)之後 就開始轉路線。。。

吸入奶球

第一張

屌...唔係黑..但係水着個髮型想點撚樣呀,由其是須田,露額頭真係idoi大忌

冇計
拍果時好大風
全部變成all back頭

08bb無壓力

ching,咪咁啦,做人最緊要正直

梁國雄議員 我家姐呢

家姐加搭過るか俾你

咩料

額頭係重點黎

真人上連登?

我好鐘意你㗎

你有邊個唔鍾意架

生誕T

嗱我就真心覺得佢露額係掂既

海軍
比起出道
我更關注個劇場

Btw 請支持土路生丶美月同34郎

放心，船P有大把水喉

08係要分界/露額先好睇
有蔭/齊蔭反而唔掂

【拡散希望】ふくちゃんこと矢作萌花ちゃん生誕祭に向けて準備を進めております。生誕Tシャツに関しましては明日の午前中で締め切りとさせて頂きます。🙇７月5日の生誕祭が迫っておりますのでご理解とご協力の程、よろしくお願い申し上げます。
＃矢作姉妹
＃矢作萌花
#ふくちゃん

珠珠

SKE48新MV水着上陣火辣熱爆標

因報終於講番D好嘢,平時比佢講親都無好嘢

gay

咪玩啦,係鐘意佢個名咋

連登仔真係痴撚線,青如係講故台比人屌到反哂艇,又無人迫佢比錢,人地支持鐘意比錢咪得囉,成日話人借連登上位

珠飯賣腎投總選,我地都無屌佢啦,最多咪笑吓佢

唔通講故台果班人迷珠？

過百人屌緊喎,乜珠飯係香港咁強大嘅咩

呢度風平浪靜真係唔知

咩比喻o黎

呢個post講咩話題都要幫禾珠刷流量

連登好多小學雞
仲要係放暑假時間

反而珠po d 巴打好正常

證明akb fans開始老
後生都去哂46

最好笑成日話咩維護高登價值,又仇女又屌人5P,根本可能個個都無高登AC,又或者新會然,見人屌佢又屌

原來你48 fans黎
證明好多人上網好浮躁

08奧運個個高登仔含到大陸雪雪聲,唔通個D又唔係高登價值

佢係人妖飯,BNK是獨立的,唔好認親認戚

直頭浮誇啦

成日開埋D嘩眾取寵post

唔係

LOVE AND PEACE

仲諗住引戰刷流量,你唔係淆下話,ching

第一次睇akb就係岩岩新出呢隻歌, 當年見到, 心諗點解個pv拍到成個music show咁

係

上兩個月先見到隻dse 雞學人講高登傳統走去屌波台 結果被波台撚到仆街發悔氣

最痴線係有班撚屌屈kowloon bay 強姦案受害者係ptgf 講啲勁侮辱既說話
o個個post真心好癲

冇人就貼亡靈懷舊

成日見到風化案po 班人留言都冇人性，CLS

北原里英個樣同依家一9樣，冇變老既

個天好公平, 你生得冇咁靚係會keep得好D

濕料啦 禾珠小學生既時候同依家都一9樣 都係咁老

講起元老
見過有啲人唔小心click去睇舊檔鐘意左元老 點不知個個都畢哂業

好sad

其實46同48post有好多都係波台假膠,例如,禾堀

唯一一次block左好多人

個時入坑睇番真假1覺得小野惠令奈好打耳 諗住search 點知10年走左

波台就正常人扮痴線佬
時事台就痴線佬扮正常人

比我搵到張黃金戰衣

一時記唔起咩名,走廊隊個條混血女都好正㗎

奧XXX? 係走廊隊架咩

初代走廊隊

真奈美？

元祖LOLI

sorry,講緊AIKA

麻友走左既話我諗唔會點睇本家
無咩留戀

多田個設定又係笑死人,明明就八婆格,但就行可愛路線

可以轉推小嵨真子,麻友接班人

我記得係傲嬌路線?

CG真係好正

初初入得走廊隊嘅都係行可愛風的

咁佢細個都真係幾可愛, 肥肥地

其實以前unit我正係聽走廊隊

呢個時候仲未比優叔帶壞,一比優叔帶壞就開始咸咸濕濕

咁你一定係顏飯嚟,因為D歌真係

貼下SKE , 以前高井都幾高討論度

但其實我個時無個推我係真心覺得好好聽

佢咪有隻歌係做鬼臉玩配對既, 個隻我都幾鍾意

本店我淨係推美音 奈奈，last 兩個

慘 睇住佢家道中落

要著行d哂馬

ft? 💪💪💪
搵夠去睇秦國囡囡

分團正好多
本店奇形怪狀三尖八角乜都有
staff 係咪 on9

成個48既人都99地
明明d企劃咁好

HKT 3 4 期個個正正常常
本店

我老到連隔離post「勵志」係咩黎都唔知

好pure女個post?
hall 莊名 好似係

班人咁都可以陰謀論 辛苦哂巴打

記得唔好ot
第一日返工要表明立場（行動上）「阿哥我係唔ot既」

下年到我要番
覺得自己廢j會無人請

最近我發現左件事，而家新黎香港返工既中國人對住香港人都唔會講廣東話
舊公司班人會講，過左幾年姐，同棟大廈個d都唔理照講普通話

好彩我個間而家全港人

暑假工
咁don't give a shit啦

搵到啦~我鍾意呢兩隻
アッカンベー橋

青春のフラッグ

咁串?
中港融合
有時番零售pt對住大陸西客俾人發脾4都要keep住笑

淨係試過比港中女發脾4
中國客多數粗魯咁樣

我最中意呢首
啲歌詞好岩我個時既心境

有隻唔記得咩group既unit我好鍾意
講偶像係張poster度, 之後出黎咁樣
C係yukirin

係咪French Kiss啲歌?唔太識

點解!!!點解你黑化得咁勁

ching加油呀,記住唔好掛住做,儲夠錢就去秦國朝聖啦

是咪影射緊禾珠？

チ ムPB(AKB48) - 遠距離ポスタ

都係咁低能

高峰期

邪功練得多,你睇岳不群同林平之就知啦

睇伊豆田公演？

no ，係明示

d歌詞好正
床右邊的牆上 總是有你在那裡
身穿泳裝的戀人 溫柔地對我微笑著
雖然沒有說話 也能讓我精神起來
心中的太陽一般 獨佔著你
本以為偶像什麽的
不會使我著迷
現在的心情卻是意料之外 Love you!
遠距離的海報 明明近在眼前
之所以會覺得難過 是因為觸不到你
像是談著遠距離戀愛一樣
即使不太有機會見面 卻比誰都陪伴著我

雖然有時候會失敗 多少會感會沮喪
不經意間注視著你 彷彿你也在注視我
現在的你一定是 也在某處努力著吧
所以我不應該再去說 灰心喪氣的話
雖然生活在不太一樣的世界
卻朝著夢想 奔跑在相同的那條路上 Miss you!
遠距離的海報 柏拉圖式的也好
每嘗想起了你 胸口總是有些苦悶
遠距離戀愛 是維持不了多久的
雖然大家都這麼說 是我的話就沒關係

遠距離的海報 明明近在眼前
之所以會覺得難過 是因為觸不到你
像是談著遠距離戀愛一樣
即使不太有機會見面 卻比誰都陪伴著我

有無巴打改圖做揸住兩個避孕袋

錯,係睇人妖show

屌

辟邪劍法

咁禾珠係
生得冇咁靚，keep得好D
定係
生得靚，但keep得冇咁好

好想食禾珠親手整既曲奇
見咁多mb讚

呢首真係好正
本身都冇聽過
有日係youtube 播akb pkaylist偶然間見到個mv幾特別先睇下
點知歌詞同歌又幾正

嗰陣嘅柏木真係好正

生得靚
一開始已經老

其實真人冇咁殘

評分：A+

benchmark
奈奈：S

我覺得柏木個樣冇乜點變

鼻大黎講算靚

unit黎講チ ムドラゴン from AKB48 - 心の羽根都好好

MINT - 君について又係勁好聽 岩岩出個陣聽落勁中我心情

覺得豆腐摔角好垃圾, 櫻同珠集集都係倒數2秒大叫

就爆SEED無限氣打死對手

禾珠細細個就靚 (請無視現在)

因為係主角

珠姐真係資源黑洞

呢個陣容既雨P
不得了

呢個雨鋼有今生冇來世

Btw Nao要減減手臂

由08年前田大島時代到呢家17年到係萬年次世代ace後補

有十萬票，唔算太黑洞

入x杏x 加x玲x 木xx利亞 松xhana 果d先經典

呢堆同禾珠d資源完全係冇得比

真係勁on9 見親呢d智障留言都好撚激氣
以為自己係眾人皆醉我獨醒 神探
講野勁仆街

諗起中指里佳

送比上個POST笑豆豆既人

用黎笑多一次？

依張送比你

留比自己啦 唔覺呢張有幾正 咪同平時差唔多

一入黎見到伊豆田

谷左咁多年先有十萬票
都就10年啦仲係次世代

好過馬路5 死淨珠一個
佢個設定成個攝石人咁
畢左業因為prr比人殺好嬲就返黎
之後又死淨珠去報仇
陪酒又係 冇啦啦又咁啱做陪酒

貫徹救世珠人設
陪酒就幫手撑起櫻花同本家班o靚
馬路就救起成間學校 得左

充滿主角威能

村內劇真心飯睇都覺得膠 唔好話村外人點睇

禾珠係行運超人冇樣冇實力靠粒幸運星(秋元爸爸飾演)打遍48無敵手

櫻花同珠都係 得返1%HP秒殺人 膠到唔想睇

個陣馬路1都已經覺得充滿中二病

以前真係馬路一二最熱血

好撚熱呀,有無人有去遊行

原來巴打 田村淳=橋本環奈

咩事?

未睇過48劇唔清楚
不過我係睇初森入坑

46個套?

如果係個套就真係膠到無人有

不過個套哈佛眼鏡look真係好J

D劇本連小學生都不如

其實日本仔拍格鬥劇真心柒,淨係識得fing鏡頭

真心可能香港D武打戲真係超班

永遠唔會真打
借位又借得柒
個個都係李小龍，一拳打落去，人地一定飛到九丈遠

?

馬路1睇又話咩天王,個個一打都手軟腳軟,係得優叔同才加似樣D

猜fing

睇女啫

如果劇情太膠村外人睇到真係會轉台㗎

其實我覺得櫻花樹D劇情算幾好,又可以賣到團隊感情又賣到萌,最尾老師死嗰度都幾感動

其實依家d普通日劇都越黎越膠
近排冇乜好睇

我都覺
對上一套就四重奏, 再對上就諗唔起啦

重版出來都幾好睇

私心推埋99.9，上年收視年亞，少少中二不過都幾好睇

逃恥？🤔😋不過櫻花樹真係算好睇 又有d意思 加埋首歌都幾感人

唔記得左重版出來tim 呢套我都幾鍾意
99.9都有睇，不過飛住咁睇

黑木華咁既尊容點頂呀

利申：引發世界大戰，幫珠吸po

黑木華古裝超正喎,唔識貨呀你

第一次睇佢係 Legal High 2，先入為主

Crisis好睇呀,小栗旬同埋西島秀俊

Legal High 2扮毒撚係油頭粉面D嘅

所以佢比我既印象就係咁，改唔到

淨係睇型joe都夠哂

The music day 個cam都係跟實珠

#1

特登益我地

黑木華係越睇越靚個種女人
演技又好

欅坂首歌

唔講起都唔記得 too long 個唔同team三集都幾好睇

難得上電視音番、結果玩變臉app乜尻樣都遮曬，好撚野

合照

右正到爆

睇劇主題曲
比任何48既劇仲膠
一膠還有一膠高

作為飯都唔知套野做咩

之前個套都好啲

雖然隻歌ok

右邊贏晒

完全唔知係到做咩9

今晚新環節

找不同

櫸板一開Showroom就6萬幾人,AKB真係玩撚完

仆街一分鐘變咗9萬人

其實有啲想睇miru轉下look剪短啲
雖然黑長直都好正

新屎坑

等吓,遲D佢中咗文春炮咪可以學咪醬咁剪短髮囉

廿鳩幾支東京塔

睇睇下都ok
佢地多人一齊做易吸人好多
而且估唔到都癲癲地

中間同右面都好樣衰

如果乃團白麻開應該至少10萬

全國最大的QQ美女群!!

上線啦

想睇請到禾珠Showroom

好恐怖
素顏

直播撩鼻屎

我珠幾時度套舞 全程

隔離美音都仲多人睇過禾珠

#1真係然左冠軍

個下爬係咪暗示叫佢整容

珠女終於1位啦
感動

如有雷同 實屬巧合

禾珠撥亂反正

你地係咪講緊豆腐?

nmb member不嬲會用彩姐個殺人下巴做梗（包括彩姐自己）

曲奇果陣真係燥，有啲成員全晚分得果半秒大頭變撚咗咁

直播事故

邊個

白間正到

why not both

唔得比
一粒鐘成廿座塔

你地冇人明個意思？

救世珠唔只打救48，仲要打救乃同櫸

禾珠個手勢係咪話隔離個兩個永遠都要做呀二

W=WIN

winwin 雙贏
珠:我辛苦d 過曬兩團46兼任 救世界
學玲奈同時應付三個團既工作量

有冇著衫都咁正

專心睇你條女ok?

係
我都覺好on9
不過又有得笑下咁
公式劇情
就咁飯左兩年乃團

點解向井地美音咁樣衰

認人時間

咁都樣衰

我幾肯定最近果個係卡農

樣衰樣衰

無著衫正好多

秋元康啲劇真係on
劇情無聊
佈景又嚟嚟去去得一個

美音咁正

我都覺得正

佢係爭個咀
唔好再用閃過豬油唇彩應該好好多

女人最愛既玻璃嘴

要個咀唔厚先好睇

都係世界級

童顏巨乳四個字就夠啦

佢影親相都do 起個咀， 慌死人睇唔到個咀唇咁

ching ho ball

貼咁多白間我就死
已經不行了

好快紅十字會又出黎叫春話庫存得返幾日

紅十字會有得捐精咩

點解難波咁多副body可以咁屈機

丁到出血

肥到想嘔
冇左兩個身材+顏值代表真係唔掂

NGT個新公演係真係新公演

禾珠終於有得上Team Surprise啦 （應該）

睇得太多akb公演覺得ngt啲衫好鬼靚

終於係 "新"
仲以為係 "返新"

有米大晒

48g對上原創公演係幾時

上年
team A

サムネイル算唔算

OMG好正好想睇

好鍾意睇48g既劇場公演

too good to be true

STU48張織慧真人同official相會唔會落差太大

我準備跳落坑

唔知 要遲下見完張小姐真人先答到你..

其實好多MB唔化妝都差距好大㗎啦,例如:禾珠

btw呢個張織慧正宗大陸人樣

官方張相影得幾靚

唔係呢, 佢完全兩個人認唔到咁

正到爆

馬神好出力打NGT喎

呀神推珠理奈48,你真係去到邊比人屌到邊喎

表示同情

被屌高手

好正

TE 等到世界末日都未有

好多中國人推佢
不過條女唔識中國語

睇吓幾時反日反埋佢,到時D五毛又會話佢唔認中國人

中國人推都唔奇啦, 等睇戲

TH表示同病相憐

明禎巴番工順利嗎?

你唔做雞,邊有錢養班人妖呀

g

邊個嚟

美久(應該無認錯)

美久bb都唔識
好打極有限

咁唔係個個睇 hkt既

有冇人睇咗SKE段新live，Music Day
小畑得幾個鏡頭，大部份時間都係影住禾珠

你都on9
唔影禾珠影邊個呀

尋晚湯淺個twitter 畀人屌左啦

證明珠女係幾咁出眾
佢企邊度,邊度就係C位

其實係電視臺節目人員問題，定係ske嘅人問題？

えへへ〜！

明顯係ske嘅人嘅問題，不過我係指member
因為冇一個member夠禾珠咁閃亮
鏡頭自然落係佢到

似電視臺問題，其實都晍太關珠事
係個C真係太新人，知名度唔夠，觀眾未必識，所以電視台要保收視就自然比多啲鏡頭比知名度高嘅人啦
記得之前指原都試過

老實講，今次將啲人頭變曬咪頭，我條氣係有啲唔服
hkt變曬指原頭，都可以理解，而且只係佔小部份時間
但akb個陣好多鏡頭都變咗咪頭，咪又唔係重要到代表到akb
但就擋曬好辛苦先捱到有得係大節目上鏡嘅人

係咪本來係變貓樣，佢自己改左做自己個大頭？

「新公演」初日開幕
2017/7/2 22:05 感謝大家對NGT48一直以來的支持。
我是NGT48劇場支配人今村悦朗。
今天，托大家的福，迎來了TeamNIII 3rd公演初日。大家，應該都預想是“前輩表演過” 的舊公演吧，但卻是至今未在任何劇場上演的「新公演」。是不是嚇了一跳？
公演標題，它的名稱是，「榮耀之丘」公演。
如同公演時北原隊長所說的，這個公演的歌單，是以今秋將由京樂產業推出的柏青嫂機台 最新作「柏青嫂AKB48 勝利女神」中搭載的樂曲為中心所構成。
比機台的登場還要搶先一步，在劇場公演表演AKB48驚喜隊的樂曲是Group由史以來的創舉 。將對AKB48Group而言非常重要的企畫的一部分託付給NGT48，同時感受到喜悅與責任感， 從很早前，就開始跟以京樂產業為首的相關部門進行準備・調整。
在向成員說明新公演概要時，大家都對於能在NGT48劇場演出尚未經過任何前輩團體表演 的樂曲一事，感到十分開心。在總選前就開始在新潟、東京秘密進行，由於不是至今為止 被前輩們表演、有許多資料的公演，所以不僅是工作人員，成員們也提出了意見與想法， 從頭開始創造出了這齣公演。在此意義上，成為了至今為止不曾有過的公演。
因此，即使原本是為了AKB48驚喜隊而寫的歌曲，但也加入了NGT48原創服裝、舞蹈、演出 ，所以也別對有著著名畢業成員的驚喜隊有太多顧慮，希望能對於NGT48的“幾乎是原創” 的公演上演抱持自信。
另外，這個公演，有6首unit曲，比至今為止的公演都還多，所以也加入了「研究生席次」 這新嘗試。與代打演出不同，每次公演會有2名研究生，在unit曲與安可時出演，公演全體 演出人數為18人。希望每次都能讓大家期待，「研究生席次」，會由哪位研究生登場呢。
還有，這是只在這裡透漏的事，這個公演，全貌尚未揭曉。今後，還會繼續變化與進化，目標是成為被大家喜愛的公演，所以，加上研究生公演，兩個公演都請大家多多指教。
那麼，在新潟的劇場，等候大家光臨。
PS: ゆきりん也說了，「目標是出場達雙位數（暫定）」。
2017年7月2日
NGT48劇場支配人

大米有錢真係大撚哂咩

跟本成個logic都有問題
成個節目幾個鐘
唔通觀眾會因為某2分鐘內一個唔知名既人出鏡多左而熄電視咩?
相反
因為新C太陌生
反而可能會增加左觀眾網上搜尋

你唔洗再撐啦,而家就係無人識你小火田,吹咩

禾珠:

珠女幾時先有新料呀

總選完係差D㗎啦,等49單出啦,佢就有可能再發表偉論啦

btw宜家可以屌住大米團搶人新公演先

冇話咩搶唔搶ga la
而家都係睇邊個幕後金主錢多
可能嚟緊stu一上場又出新公演

如果STU一上場有新公演,都係屌大米團,因為係佢做衰個頭

其實,我都有睇吓宮島亞彌同大檸檬,我淨係想撩人屌,幫珠post刷流量

重課金玩家

電視台既攝影師係跟台本拍，台本係由營運決定，電視台既人識你老鼠咩

每一隻歌都有佢自己既台本，所以你發現就算去唔同電視台上音番，唱到果句一定係對住既定既成員。

所以啲成員都好清楚幾時應該望鏡頭。

所以覺得今次啲鏡頭分配有問題，去屌柒湯淺就啱架啦

咁你又放心,關唔關湯淺事都係屌佢㗎啦,因為佢嘅存在已經係一件值得屌嘅事

一樣還一樣啦

咁佢2017上半年既表現其實又唔錯既

做咩改名

班老江湖真係好識點樣入鏡
一影到佢 即刻上身

BNK嘅?

soda釣師

提ok嘅

不過講還講,唔好貼圖.jpg

畀人用變面app變左曬咪醬，點上身都冇用啦

究竟邊個諗變面app㗎,呢個就真係柒到無人有

聽起黎好似有心搞

完全唔知佢地係到做咩9
正正經經唱下歌好ma

川本紗矢正過向井地好過

山田菜々 写真集 『 nanairo 』

紅到去成人台

你地既伊豆田
去到泰國立即有 job

壽壽老公

有買

變性手術代言人

人地本身都已經好出名

好肥

仆街,優叔話去外國讀書,係咪即係坐洗頭艇被消失呀!!

半年後返返黎, 拎個忽字做gag

吉本

008你老母係雞係公廁

我仲好好奇點解小淳轉推46

咁都有人睇

屌唔係吖！

吉本又然

其實都唔明點解以前文春炮會搞到乃團冇左第一次上紅白機會

因為SONY廢囉

禾地吉本有山口組撐腰,再嘈捉你班MB去做雞

個陣講到係不倫戀
呢啲係日本大忌掛

但乃團啲歌係質素嘅保證

但係乃團中/快版歌真係小
可能因為咁欅歌就徧向快啲

好聽咩

不倫戀係日本大忌?

聽講NMB有幾條友都係不倫戀都無事喎

咁多咩
有邊幾個

最出名木下啦,攪完咪又紅白照上

個姐夫就正啦,姊妹井

AKS任性開架啦

咁又係呀,其實迷路都可以斷正兩獲都無事

人間性器

OMG

咩活動，著到咁chur

天生瘦底大波真係好

比佢對波夾住,真係會抖唔到氣

推到上頸 收皮啦

個排有fol呢單野 又真係好嘔心
真心估唔到 覺得佢性格man man地唔會做出呢啲r自己同事家姐個老公

上西妹變態好多

係唔係個種, 有霸氣既女仔黎
可能man man地先進取

太色氣 不了

木春都係有錢女黎

日本人對眼最正
獨步全球, 白人個隻眼角唔尖冇佢地咁精緻

加埋條狗頸圈直頭可以做性奴

知你講邊type女
呢啲女先最難防

CLS 我又不行了

呢D女先最自私

好聽喎
依加akb啲歌好垃圾

TB個性

48G而家淨係出罐頭歌

以前連unit歌都勁好聽

NGT

淨係橋本奈奈未首畢業歌都唔知好聽過幾多首akb啲歌喎

akb歌十幾隻單曲都好經典

無啦啦睇番album啲相 都係鐘意miru13-15年啲look多啲姐
呢年啲look太gfeelsor

大声ダイヤモンド

軽蔑していた愛情

呢樣真
我搵番啲歌
都係舊個堆好聽啲

姊姊團好聽d

真
對比同時prr個首主打 簡直係辣殺

仲有聖母果首直情係神曲

夕陽を見ているか

聽幾多次都咁正

已經好少loop 48新歌
有既 ngt首單

橋本個隻個MV 都好正有晒故事

因為識得幫社長含丫嗎

肥秋偏心到連啲MB都問點解冇好歌俾48系

由幾時開始akb D pv好重商業塑膠味
唉, 我都唔想再拎以前D野黎打飛機

你想睇呢啲可以去伊莉搵下個乃團甜故

矢作 有紀奈（SKE48 研究生） 現正廣播中！！

nmb新加坡啲詞
不如俾彩姐填算啦

akb ten sion sion sion sion sion sion
乃 bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun

有咩分別

搵彩姐填肥秋咪冇錢落袋

係
搞到個po成地都係。。。
人總要向前睇

睇唔到akb既未來

未來就掌握係禾珠手上

係樣靚大波仲要識釣人仲仲要屋企有錢

垃圾糞營運

有時望到畢左業既推
分唔清楚自己係鐘意有idol光環企係台上既佢定係一個本來無人設既佢本人

我會目送akb行埋最後呢程

留係NMB嘥咗佢

我推過既亞美菜同優子, 佢地同以前idol時期都冇乜分別
答你唔到, 我應該接受唔到落差太大

做得到先好講,早都未摺,AKB隨時玩到2047

如果我係佢就一定唔做idol or玩幾年算

變左魔娘, 死唔斷氣

我嘅意思係叫佢去惠比壽麝香葡萄

優子

スクランブルエッグ編集長 @s_egg
野村奈央「すいません、私からお伝えしたいことがあります。私、野村奈央はAKB48を卒業します」

スクランブルエッグ編集長 @s_egg
野村奈央「最後の公演は8月10日、最後の握手会は8月13日になります。芸能活動は続けていくつもりです」

死肥秋你幾時死吖

野村奈央AKB卒業決定

肥秋
D2

其實佢唔係成日出國㗎咩 好似唔係第一次

一講起出國讀書就諗起小野惠令奈

優叔出國有樣野同其他人唔同...

就係唔會變臉

佢堅有毅力

之前係出左陣
我諗可能係呢排風頭火勢避一段時間唔使太擔心

垃圾糞營運
死肥秋
死肥婆

AKB執柒咗佢啦

其實阿醬畢業個時都話會去讀書

咁多年來真係好多方面成長左好多 又有決心同鬥志
希望呢到啲青唔好掛住睇佢副body

乃團依加應該淨係差國民歌曲

今集akb show 有白間
不行了

第一次見家姐咁嬲 做咩事

白間畫家呢part 係咪集集都有
有既我睇番akbshow 之前係簡o黎睇

即係叫人睇AV唔好睇畫面淨聽聲,咁邊撚個會睇呀

今次第一集
佢話繼續有

好似新野嚟

佢係真係去左new york讀左幾個月

唔關事,根本村外人點都會覺得你只係AKB分支

同一集團囉 又唔會話分支既
佢地都分到48係bitch, 46係清純樣既bitch

最好笑係之前上週刊AKB,佢跟本26個英文字母都未識

佢走左個期都有follow佢, 佢去到new york主要讀語言學校同去參觀下, 睇下broadway咁

唔知野村妹會點
睇來48G真係唔可以姊妹同存

上西家到底係食咩大

無野
等睇星期四西川怜
星期五山邊步夢宣布畢業

跟手星期日16期宣布全員升格

印象中佢係文盲嚟
唔講樣嘅話，我覺得佢先係真廢柴，指原係假廢

塑化劑

無計咁細個就做童工,無書讀

村外人淨係識AKB呢3隻字

46依家好紅喇

+埋千葉惠里thx
d2

講清楚D,係白石麻衣好紅,唔係成個乃團好紅

不用分得那麼細 大家都是

仲可以點 繼續劇場洗腳啦 唔使做咩

死剩武藤家

‼️

其實有無人覺得佢兩姐妹好唔似樣,都唔知係咪同老豆唔同老母

收嗲未

大家估吓白麻畢業會唔會同阿醬一樣,一出村就撻死無人氣

我覺得似樣

有無相
唔記得乜樣

我講武藤姐妹喎

老老實實, 有幾多model可以好似蛯原友里紅咁耐啊

係，似

蛯原 而家仲好紅咩

咁都唔似

我果pair就唔似

嘩 我細個超鐘意佢 覺得佢好靚雖然真係老左

而家唔紅啦, 以前算紅得耐架啦

隔離薮下柊/楓咪仲唔似
家姐靚好多

なぁちゃんの選ぶ百合選抜

岡田奈々＆村山彩希
早坂つむぎ＆山田菜々美
武藤十夢＆大森美優
茂木忍＆向井地美音
入山杏奈＆木崎ゆりあ
松井珠理奈＆藤田奈那
山本彩＆木下百花
渋谷凪咲＆北川綾巴

岡田奈々病み選抜

岡田奈々
中井りか
村山彩希
佐々木優佳里
向井地美音
大川莉央
高橋朱里
宮脇咲良
川本紗矢
横山結衣
早坂つむぎ
太田夢莉
梅本和泉
高倉萌香
茂木忍
須田亜香里

咩嚟㗎

我有睇
但係 其實即係咩選抜

渣田條女明明係なる

know play

山本彩&太田夢莉
木下百花&三田麻央

禾珠知自己唔入 係sr sd line 俾奈奈話佢都想入
奈奈今次就唔岩啦 竟然當我地老佛爺無到

可唔可以解釋吓係咩選拔嚟

黑暗風

會出歌？

奈奈將自己大婆彩希放係第一位
忍哥&mion 又係但如果轉027同丸子會好啲
btw 唔想睇彩同花爺BL
其他無意見

其實應該係入山&木崎&加藤
btw 禾珠同右腳有咩關係

禾珠兼tk同右腳好fd 右腳對佢係痴漢mode
難得係有人痴禾珠 唔係禾珠走去痴人

右腳都唔算太痴
最痴禾珠既係DON醬

但係禾珠對兩個都當佢地冇到
痴元老

奈奈日日三句唔埋兩句就提佢大老婆

攪基咪好囉,好過無啦啦結婚發表丫

008比飯告
legal high真人版

個飯好快就要道歉，之後出國讀書

逃亡到海外

冇演技，唱live又炒車，最唔鐘意佢搞到優子遲畢業

偶像魅力屈哂

點都好過有八婆搞到優子出國

其實都只係因為係肥秋親生女 比人吹捧出嚟
見到禾珠都可以做萬年次世代ace候補就知吹捧有幾重要

公道講，以前佢係幾靚幾可愛嘅

但禾珠吹極都唔得呢

得，吹漲

一路走來 始終唔得

其實禾珠都叫有總選成績，反而08就點推都係咁

所以佢今鋪決定要自強，係畢業前整鋪傑既
鋪定走後既路

佢講08 wo

我都係講緊08自爆結婚 畢業後用黎搵食

Sorry ，唔記得08同008係兩個人黎

sweet喎

嘩，我做教母都要行埋一邊

08呢兩年好明顯有進步過
不過味噌唔buy就係唔buy

連奈和都上到去

其實08飯唔少，但飯群好似無咁有錢

紅白佢比soda仲多少少

認知度同死忠度係兩回事
禾珠冇人識咪又係10萬票
大家志津香長年圈外tim

08村外事務幾乎係0
如果佢有返d村外job應該可以吸多d新飯同油王既

痴線,由STU,HKT打到去AKB,NGT

molamola

打風呀,掃哂D劇場

仲有NMB,SKE呢

係另一面嗎,主要受災都係南部沿海

新潟唔係係東京上面咩

台妹第一?究竟點計?

想問係邊度睇,有無link?

你睇埋配信時間嗰度先

佢好似晚晚9點都開

其實麻友好誇
開得個2次都爆到咁

隔個風最遠係NGT喎

根據過往經驗,通常去到東京都會受地形影響會向北轉

咪就係開得少, 所以難得開就個個湧晒去
日日開嗰啲視覺疲勞啦

本店黎講課金最多

又發功

股票隻死人game 由七一開始就入唔到ゆなな到依家

AKB48 49th单曲剧场盘 第一次抽选结果

山本彩 24/24

完

AKB48 **0 / 1,251 (0.00%)
SKE48 **0 / *,688 (0.00%)
NMB48 *24 / *,578 (4.15%)
HKT48 **0 / *,645 (0.00%)
NGT48 **0 / *,363 (0.00%)
STU48 **0 / *,264 (0.00%)
合 計 *24 / 3,789 (0.63%)

天氣誇d喎，都係開左3次

SKE 飯大量殺入，中大 top 乜都買唔到

涼花勁D都係3次

係咪味噌飯做市,比證監停牌呀

之前T8做市，ban左好多人

其實008咁搞一搞，彩姐係咪一定遲grad
甚至下年要出返嚟玩總選

唔知呀,我覺得隻game好戇鳩,所以無玩到

咁就要睇吓佢自唔自私啦

個人想佢自私,因為想睇吉本仆街

當抽咭 game is ok

吉本一向仆街，不過仆街係指佢作風
佢迫到優子高朱etc道歉，自然可以迫彩遲畢業玩總選

我又覺得唔會
如果吉本真係一早知道佢會爆
都俾佢講 應該都估到會咁樣
而且總選應該都係AKS 搵得多
可能吉本冇咩肉食??

就算唔總選，都實遲畢業

當年今日 又一年
時間証明左男人婆同姣婆係唔會做到fd
永遠都係有迷路既 gathering 無彩
有彩既 gathering 無迷路

我珠係男人婆定姣婆？

男人姣婆

大波波

我等MIRU 出

點解唔兩本都買?

迷路真係正

死姣婆

岩岩發現48g 既post都幾多正皮

救世珠留下一個負皮

高X萌X

依幾日#1冇新聞既？

又係你

我正評架
#1喎，點敢負皮呀

唔好再掩飾你嘅真身啦

神推小珠

督爆咗

禾珠同杏2一齊跌落海 會救邊個

大檸檬

禾珠救世主死左都識復活啦

21單 C/W TEAM S パーティーには行きたくない

禾珠C
應該拍左都有一段時間
見到08仲未剪果個死人瀏海頭

正解
#1 係打不死的

因為娘娘介紹，走咗去聽KendrickDamn隻碟
又幾高質

執返隊歌個C

不過夾係兩個美顏中間呢個C好有壓力

嶺奈好靚

其實搵一色/08 c咪幾好 不過可能真係要比返個c你珠先得

禾無c你等滅團啦

算唔算出咗事呀

唔算，我個陣仲覺得全劇佢個look最靚

呢張差姐

套戲佢個 look真係好靚
仲要同炒飯crossover 笑死

上網見到優子係留學一年但係繼續演藝工作

即係被雪藏囉,屌你老母008

近排佢有3套劇上梗 寛鬆世代sp 毛毯與貓 晨間劇

而家百度吧友好吹捧張織慧
出年會唔會有中華炮推佢入圈

中華炮唔係傳說嚟㗎咩?

btw希望下年總選前無反日啦,如果唔係到時佢出嚟講自己係日本人,又會一地玻璃碎

話自己係"中國人"

係中國人呀,不過係 山陽道和山陰道嗰個中國丫嗎,強國人誤會哂啦

松井珠理奈

『永遠のレガシー』
永遠に、わたしの心に響く歌。
まさなソロ曲おめでとう

咁鍾意中國人一早又唔支持馬嘉伶
係咪想搞台獨

渡辺麻友・柏木由紀らAKB48選抜メンバーの初出演決定「情熱大陸ライブ2017」

唔怪得usj咁

不嬲都正

人地老公,快D睇

錯post

以為又係泰國48片.....

佢阿爸阿母好似真係中國人 但佢係日本出世 睇showroom 識自介 講得唔錯 但佢話浄係識呢d

全日本都是中國人啦,日本鬼子都是徐福後代

當真係係徐福後代 但咁日本都有原住民家嘛

咁中國人屌咗原住民,生出嚟個D咪中國人囉
(請參考台灣)

愛奴人先係真日本人 你地先係侵略者

其實本州有冇愛奴人遺跡定剩係北海道先有

本來人地住係關東平原 俾人趕左去東北再趕去北海道

繼續五毛思維:根據中國歷史學家研究,日本人都係由中國遷徙過去,大約係十鳩幾萬年前,所以日本自古以來都是中國領土

之前上過貼吧,個個都話張織慧係中國人,所以唔洗拗,而家就等張織慧自己出嚟講:「我係日本人」

到時就好睇囉,第二個周子瑜,AKS一定叫佢出嚟道歉

征夷大將軍既夷就係原住民

你個名上次都係不了了之

因為佢真係日本人嗎,你吹佢唔脹喎,但係張織慧就真係窄D啦

不過聽聞大陸班毒撚唔係咁愛個

showroom佢自己講左啦
佢老豆老母係中國人
血統上佢都係中國人
因為佢係日本出生
所以佢係一個有在日永久居留權既中國人
佢亦都講左20歲成年之後佢會轉做日籍

老老實實, 以佢既人氣知名度, 就算真係咁講被強國人反, aks最多都係雪藏佢

識撈喎,兩家茶禮

中國人都是天生的政治動物

本日発売💫HKT48 5th Anniversary～39時間ぶっ通し祭り！みんな”サンキューったい！”～DVD＆Blu-ray 5周年記念公演＆青春ガールズ公演＆パジャマドライブ公演を収録！特典映像は｢秘密のお泊まり会💞｣

HKT飯比咗錢未呀?

破產了

十夢同真子好正 , 入山就食屎啦

ching識波

發覺左邊幾正

AKB48 49th Single 劇場盤 第二次受付終了
山本彩 24/24①
宮脇咲良 24/24②
松井珠理奈 17/24(3)
渡辺麻友 17/24(1)
柏木由紀 *1/24(1)
白間美瑠 *9/28(2)
岡田奈々 *2/28(2)
向井地美音 *0/28(1)
村山彩希 *5/29
本間日陽 *2/29(1)
太田夢莉 *2/29
荻野由佳 *1/29(3)
惣田紗莉渚 *1/29
横山由依 *0/29(1)
小栗有以 18/28(5)
倉野尾成美 *1/28(1)
岡部麟 *1/27
渋谷凪咲 *1/24(1)
西潟茉莉奈 *1/24(1)
吉田朱里 *0/24(1)
村瀬紗英 *0/18(1)
山本彩加 *0/12(1)
梅山恋和 *1/*6

miru同有以
都幾勁

發現上邊都幾廁

邊個?

會然古火田奈和 拎主nao個名周圍廁

老鳩認同

拎住soda名去ngt post周圍廁呢

逐隻逐隻腳趾損

痴線 要ビキニ時冇ビキニ唔要時又突然比張你睇 真係唔夠老師玩 Btw青你都好識玩wo 我腳趾都唔放過

鳥姐

無樣嘅

正唔正先

我屌

呢個第二梯隊正到癲

呢套打歌服,真係加分唔少

果然是大推禾珠

好乃團feel

伏鳩我,仲以為NMB嚟

呢度個個對禾珠都起晒痰

小姐,你跌咗嘢出嚟呀

珠珠:他們想強姦我.jpg

無樣出就唔J住是常識吧

條友貼貼吓NMB,無啦啦出張大佬,擺明陰鳩人啦
白間係G

禾珠是惹火尤物

放開我天使

XOXO=企開D啦

請誠實面對自己 你地都係珠推

留過名都係珠飯

你地話係咪係囉,唔J都J咁囉

死係#1手上,做鬼也風流呀

但我覺得好下流喎

係你對禾珠有下流想法je

忍唔住啦

大場

有冇巴打會去

手越自己仲靚過手越夫人

真係幾正

我一直都唔明點解手越受歡迎
中學有個校花，成日話自己係佢老婆
我覺得J家大把仔比佢好

好似話綜藝玩得
好肯博咩都做掛

山下智久同龜梨和也

呢兩個上咗神檯，唔計啦

邊有上神枱呀
其實佢兩個已經得番個名，冇以前咁紅
J家不嬲銷量收視見真章，一個冇賣氣一個收視差
不過48g post唔講咁多啦

48系呢2個都吊打秒左一堆j家仔啦

第一個而家似番個女啦
啲雜誌相超靚

係靚既 個妝同著衫又好睇左
佢都話佢呢家變到幾貪靚 好似想行氣質美人路線
但唔知點解都係鐘意以前個look多啲

[img]

有人去握手既話抽下愛理
部數愈開愈少
755好唔開心咁

小弟親身經歷
而家對應好左好多

#1 Line 貼紙

大家覺得SKE呢單賣到幾多隻

首週 15-18萬

#1 真飯

啲飯投總選咁㧵本
但係賣碟成績又唔好

成年唔敢出碟
今單應該都大爆死

投票可以投一千幾百票
但握手握唔到一千幾百張，好似係

十卜我愛理 大家請多多支持

你話首日15-18就可能既
首週幾時低撚過20呀?

咩叫敢出碟呀..之前都話出左2專囉...

oricon single weekly ranking

NGT48「青春時計」
───────────────────── 2017.04.12
週次 ( 統計週次 ) 順位 當週銷量 累計銷量
───────────────────────────
第１週(2017/04/24付) 第１位 160,271 160,271 枚

你記錯你個團咋?
無出碟就係唔敢出
咁你個團應該2年唔敢出

今單都幾重要
如果今次都大爆死
下一隻又係#1做返C

係咪比人黑得仲少？

#1 做C做到東京奧運

有冇握手抽選結果睇下
大概都估到賣到幾多

2次終了時点

松井珠理奈28/30 (545545-)
須田亜香里15/35 (5003205)
二村春香10/10 (55)2次完売
大矢真那5/21 (2000003)
惣田紗莉渚3/34 (3000000)
小畑優奈2/28 (2000000)
矢作有紀奈1/21 (1000000)

抽緊第4輪
第3輪結果搵唔到

#1 個 Line 又要日本acc 先買到....

vpn好易姐

但要reinstall, delete 所有資料

柏木真係好靚女

識打扮

識化妝+長眼節毛+大眼仔

啱啱係街見到個啊姐好似伊豆田
睇到我眼都突埋

大人AKB in HK

好心佢教吓NGT班mb啦
Btw佢個body都好靚
我係絲都好鍾意睇

果時睇過篇文話佢副偈係為av而生

我係hehe都好鐘意睇

點解我覺得柏木好樣衰

成龍鼻

ps有得屌一定屌

我覺得佢唔係五官精緻個種靚
不過佢啲神態好正就真嘅
真係好idol

白雪雪滑lutlut，波大有腰腿都長，聲又好聽人又溫柔

我係仔一定推天氣

伊豆田你都冇得屌呀

横山由依

ファンミーティングで
7/8香港
7/9台湾
に行かせていただきます(#^.^#)

香港と台湾のみなさんにはやく会いたい！！
待っててくださいね！！

あー楽しみ

睇nmb mv，好似cut走曬個死八婆啲大頭畫面

我諗就算係仔應該都係照推番本身既推
不過body o黎講其實上西惠真心無得輸真心葡萄

行程咁急

收嗲未 你真係好撚煩

夜晚9點完握手會第二日已經要去到台灣

都唔知佢地有冇時間離開酒店

但我覺得佢個樣同髮型好師奶

我成日覺得上西惠好似一個香港藝員
但係又諗唔起係邊個

個樣幾似章小蕙

我都覺得係

驗眼

我終於諗到佢似邊個
希望上西惠飯唔好介意

我覺得佢好似鼎爺

呢條友剩係睇塊臉泛白嘅部分嘅話
有小小似麥長青

有冇上西張相拍埋黎對比下

唔係喎,我見到好多喎

岩岩google完，覺得似今永さな

search完先知係av 女優

幾正架

我講過女藝人會唔會好d 幾似惠英紅

NMB4三專新加坡有金執まさかシンガポールMV YOUTUBE有啦

有冇睇3專啲封面
我覺得初回個咋好似係大富豪影咁

反而miru張大頭簡簡單單又幾靚

我覺得本身實有008條八婆大頭
冇理由其他人都有，佢會冇
肯定比人cut9曬

見過カモネギックス未呢D先世界級

改到好似成日落砵蘭咁

お願いランキングみてくれましたか？ プロレスとSKEのことになると熱くなります🔥素敵な選手の皆様の中から１人に絞ることは難しかったです💦 ケニー選手にハリウッドJURINAポーズの真相を聞いてくださったお願いランキングさんと答えてくださったケニー選手に感謝の気持ちでいっぱいです✨

(慎入)係2ch見到,架仔奇怪自殺方法,本人極度懷疑係受到打擊嘅008飯

恋するフォーチュンクッキー真係聽幾多次都咁好聽
係手機聽好尷尬 好驚人地聽到首歌名
戀愛的幸運曲奇

ching,你怕比人聽到係因為你唔夠愛呀

利申:係街聽親都會跳埋舞

有次搭地鐵見到個阿婆聽緊曲奇下一隻係嵐

再下一首一定係芒果香蕉高校

咁 in

比人睇到歌名有乜好驚？驚比人話宅？

聽乃團首サヨナラの意味我都會跳下

個譯名好羞恥

轉日文名，其他人唔識睇

關咩首歌事,係你個樣毒比人歧視啫,如果你好似木村咁有型D人一定話你卡娃兒呢

apple music有得轉咩

oh....唔清楚可唔可以編輯

點解加藤玲奈可以推極都推唔起

好似我咁著到成個潮童咁出街,跳埋舞,D人都唔敢行埋嚟,話我恥笑我死毒撚

淨係話青山走犯唔好行埋去

靚到 但真係無咩特點 個款俾人感覺似懶懶行咁 預佢係akb做個普通top就夠
希望多番啲女性向job/雜誌上下

我都覺得好靚
所以一直都好好奇點解推唔起

諗多左 邊有人會啦啦裝你手機mon

咁又係

25乳細
就爆post啦喎,快D諗定topic開新post啦

下個post 標題咩好 有無人想開 棒2執

得罪講句
NMB隻新水著曲
無論係mb既水著look
個景
調色
同埋舞蹈都唔夠SKE來

番緊工,今晚十一點先收工,唔洗預我

#1 係皇者，命格唔夾會出事，唔係個個都可以開po

青 其實睇你對邊隊有愛姐
呢啲太主觀

呢個係akb ske post,所以唔洗得罪講句

008一日唔走一日都會屌柒NMB

留名睇 SKE vs NMB 世界大戰

係禾珠po

禾珠=48g救世主 OK?

標題不如話祈望ske水著單大賣,請皇者救世珠放心交棒

之前已經試過

反而hkt少人講

有次搭巴士聽到個廢中係到大大聲咁播曲奇

好憎人搭車開speaker
阻住訓覺

利申:幫老母個手機聆聲set左做uza

你地講到咁,攪到我對49單好大祈望,希望唔會撻死指原啦

利申:麻友飯,肥秋你個仆街偏心指原

正我第一次睇uza個dance ver
好似番睇咗10次

ps見到選拔好似有橫山同老咪但係認唔到邊個係

點睇禾珠ske交棒走去akb座正ace位
雖然me 己經wfc佢 反正唔會搞到我睇個2隊團

肥秋不嬲同mayuyu唔親近

今次會唔會係水著單
見到啲選拔mb好似集體出咗去拍野
好似陽光海灘咁

我知你wfc佢

因為你睇個2個團係ioi同埋101 S2男團丫嗎,25

咁就好笑啦,神七一個大波妹都無

屌你
ioi解散勿念 wanna one 無推入到觀望中

引蛇出洞,泡狗確定

有麻友靚樣carry

靠禾珠露點都唔掂,49單大爆死確定

但禾滴心還在小肥秋身上
難離難捨~~~

有人想睇禾珠露點

HKT 近排好似冇乜大新聞

#1 一個 handle 所有神7啦

又無新公演,總選又死死地,遲D抽調埋34去STU

等摺

hkt 個勢睇落無以前咁勁 可能過左上升期

hkt幾時先水着解禁

hkt個節目仲要摺咗

冇得睇後藤叔

無意撩交咬,但唔知點解硬係覺得張相怪怪哋,但又唔知點講

其實我覺得佢幾型 講野幾搞笑

快啲推爆個pist算

矢作巴又未浦頭,咁開新post嘅任務就交比你啦

慶祝珠post成立20週年

一歲開始推?

FBI hotline 已 call

cls

今個post係(19),咁下個post咪(20)囉

眼ps左

貼埋過新post一齊研究吓

唔該哂乳細巴幫手開手